如果莫雷拉星期三冇馬贏，我畀狗屌！

連贏21日 點會冇馬贏呀

樓主連狗都唔屌

有內幕料: 馬
冇: 波